(微博爆料) 小粉紅鬧爆建制派：黃明獨，藍暗獨！要扶植紅色勢力，邀何君堯入共產黨！

昨日建制派團結下，譴責何君堯動議無人反對，將交調查委員會處理。

微博小粉紅感到被騙，突然醒覺，話建制派跟本係為左利益，而唔係真正愛國，係披着愛國搞賣國，比泛民還可恥，係暗港獨，連葉劉也中槍。

「建制派全在裝鵪鶉，出力的時候沒影子，要好處的時候跑得比誰都快，比泛民還可恥。」

「看明白了，兩個派別，有着相同的目的，明獨和暗獨的區別而己。」

「葉劉淑儀公然找中央要深圳房子給香港公務員⋯看看他們多貪心，披着愛國旗搞賣國。」

「民主派和建制派，都是反動派。」

「所以該清醒了，香港容不下紅，只可以有黃藍，建制派也是反中的。」

「建制派才是最大的港獨，在他們的縱容下，港獨才能發展到現在這個地步，養賊自重而已。」

話藍黃都唔得，要扶植好似何君堯一樣既紅色勢力，拋棄建制派，重新從基層做起。
仲爆響口要係香港搞共產黨，招商局邀請何君堯入黨，在港人中發展黨員。大規模填海造陸，引進大灣區人口，培養自己人，搞社會主義。

「黃不行，藍不行，就必須堂堂正正的紅才行。」

「招商局總部就在香港，你說有沒有黨支部？現在要在港人中發展黨員。」

「這種社會沒資本沒選票站不起來，要堂堂正正還是來社會主義。」

其實以佢地既呢種思維邏輯，某程度係話緊「一國兩制」就已經係「港獨」。痴9線！

去片～

邀何妖入黨！招商局黨支部？

但都偶爾有清醒小小既人講下人話，但得到既回應⋯

好戇鳩

幫手推

唔好咁大聲話比人知建制係暗獨反中啦

唔洗大聲講，佢地宜都知了

畀佢地識穿左，係咪以後無得靠建制派拗著數喇

其實何妖同大陸人反開嗰啲黑心地方官有乜分別?

只不過一個喺香港一個喺大陸啫

Lm遲下刪post洗地

中共啲極端民族主義遲早失撚曬控睇幾時出義和團落香港打美領

流浮山刀手黎先定佢地黎先

究竟何君堯係咪真係共產黨？佢係邊到爆出黎？

何志平都奶野做condom, 你話何已完會係咩?

兩面不是人

Push

好有熱血公民影子LOL

支那人咪繼續支持個黑社會頭目囉

應該要撐何已完 做國家主席呀， 佢既愛國之心 雜種追唔上， 淨係比佢做共產黨黨員 大材小用

小粉紅快發起投票反對港獨！

支那人個腦真係非黑即白 唔支持你就係獨派

過份嘅民族主義同宗教狂熱一樣，開頭好易煽動拎著數，但中後期就已經剎唔停。只可以選擇跟大隊發癲/俾人當敵人咁攻擊

紅你老母閪
乜撚嘢叫紅色是你爸爸
你老母俾狗屌個閪就紅

最後個句「滾出香港」 真係好難聽。香港冇香港人，全部支那人，到時仲叫香港？on99，香港人平均智商世界最高，一個地圖上細到睇唔到嘅地方，影響到成個支那命運，冇香港流入外資，支那人食緊樹皮喇，嘈

支那人真係好自大 自從5年前，起年年生日願望都係支那滅國。

「在港人中發展党員」
你地堆小粉紅竟然洩露呢樣國家機密？

唔係分化，但唔知點解即刻諗起我地屌建制B隊

其實香港培訓愛國黨員就一定有
只係暗地慢慢灌輸
假以時日一定會出嚟執行國家級任務

明顯例子：香港青少年軍總會
「香港青少年軍」以駐港解放軍07制式常服為制服，採用解放軍步操和訓練方式，更重要的是以共產黨那套影響年青人心智的培訓思維和行事風格，以及潛移默化所傳播的訊息，包括「香港青少年軍」誓詞所說「推動建設香港，放眼未來報效祖國」到底有甚麼真正含義。

香港成立「青少年軍」解放軍中聯辦長官贊助

青少年軍夏令營開幕
參與學生對解放軍生活好奇、冀成警察

香港成立「愛國青年軍」 掀起文革式政治內戰

呢堆仲唔係紅衛兵？

不過最重要嘅係：

四年來，青少年軍總會中共有11名團員成功投考成為香港紀律部隊的精英，包括警務處四名警務督察、三名警員、一名輔警，入境處的兩名入境主任以及懲教處的一名二級懲教助理。

仲有一班香港人仍然在睡夢中
老共放眼2047香港之後嘅利益
港豬仲係吃喝玩樂花天酒地

其實呢班係咪大陸d低端人口黎 日日對住個唔關佢地事既地方係到吠
邏輯思維錯撚哂 連個局都未睇得清 一邊做奴才一邊教共產黨做野
吠得仲大聲過既得利益者 真係好笑

其實有無諗過口講愛國係生意嚟
幾多啲咩小粉紅
啲中國雞打住「愛國」旗號想上位做明星

前地下黨員梁慕嫻都有講過支共係97前已經係香港收地下黨員 佢自己就係例子 仲提到呢啲地下黨員已經安插左係唔同階層 行業 你提既例子已經算係明顯滲透 仲可以有路可捉 可以提防下 最恐怖既係個堆完全隱藏左身份既地下黨員

其實香港人算唔算依家先開始瞓醒？

係 之前咪有個post爆哂支那啲小粉紅 銀行結餘都係得幾十蚊

屌其實關佢哋撚事

全方面滲透一早做緊唔出奇
特別中共係識得點樣係歷史汲取教訓
八九六四 蘇聯解體 柏林圍牆倒塌
某程度上中共喺97前維穩思維一定好重
香港俾英國管治 自由思想一早植根
如果要維穩同延續中共喺中國統治嘅祖訓
中共滲透各項各業收風就一定存在
我估特別係專業界別 政商界 高教界 教育界果堆

近幾年習敗北要高調唱紅
搞個人崇拜 走老毛路線壞大事
江胡果種溫水煮蛙煮死幾多大中華膠同香港人
（例子火箭升空 2008奧運）
但習敗敗登基推倒哂 搞彎哂
不過係好事嚟 傘運同今次多咗政治醒覺
特別開始知道要屌唔係屌建制保皇北京派
而係拉埋中共落水

支那人心水咁清

小粉紅既cls level已經沖出左宇宙
雖然佢地洗版好L煩但係又會帶黎好多歡樂

邊一面都係港獨

都唔知可悲定係可笑
思路清晰嗰條友好慘

屌好撚恐佈，點解冇人理

最希望商界醒覺，咁香港一定有救

收河妖入共產咪即係收返入閪

建制就是暗獨

藍絲版熱狗 請大力宣傳

成班曱甴

push

又要比人屌分化撚

畀建制派手足靜靜地贏我唔得

得唔得
自

真係弱智先有機會入共狗黨

支那畜唔反黑心官，只反搞到佢地嘅黑心官

往屎裏打

太監教人做愛，黃藍紅都唔關佢地事

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份頭條去回收

笑

系时候化身 小粉红助攻
叫班人连岛一齐惩罚

有時真係忍唔住笑

Twitter作戰推向國際 #speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

兩面不是人 小粉紅快啲投票表達民心啦

快L手d帶何妖返祖国啦屌

諗起兩個詞語
台獨 同 獨台

我哋可以咁樣玩/推
黃有部份係港獨，
但藍大部分都係獨港。

好撚精彩呀.jpg

建制勇武派抬頭